幾時先知下屆係32隊定48隊?

2026就一定48, 但2022好似仲研究緊?

希望三十二隊
四十八隊數目上多咗
但其實非強隊要攞好成績嘅難度更大

自改咗三十二隊以來
非傳統足球強國僅今屆克羅地亞入到決賽
但打足六場入決賽 場場搏盡嘅比賽
已五癆七傷 決賽已經無力